Joe Biden: I'm going to beat Joe Biden

幾日前見到呢條片但係好似連登冇人講過咁。拜登上個星期做訪問期間向觀眾承諾會係選舉打倒拜登。

10:15 開始 : I'm prepared to say that I have a record of over 40 years, and that I'm going to beat Joe Biden.

本身美國都已經有一部份人覺得拜登老人痴呆，依家幾本上雪上加霜。

直譯：今天的我會打倒昨日的我

E個人
係支共老死
支共比左好多錢佢個仔